男人成個潑婦咁

你係IG屌我 搞到你自己成個潑婦咁同我一樣
但係我真係女人wo

連登係FB/IG?

明明係偽娘

.